[HxH] 富樫打破個人紀錄 連續休刊81週！

邁向90週休刊

回帶：

原來仲有6星期富樫就打破自己既休刊紀錄

輕鬆破紀錄

講到邊？
去緊暗黑大陸？
屌唔記得了

喺架船度
王子互殺+旅團搵希索加

王子能力太複雜
唔畫囉

比楊德.jpg

迫佢作十話腰斬算啦,鬼才大曬咩又唔係大賣到傻

4王子個能力幾複雜
個陣連載係連登都嘈咗十幾頁

00年
千禧bb又廿歲了

屌⋯⋯不如搵人頂咗佢啦⋯⋯

1998 年開始連載
2000 年第一次連續停刊

休刊嚟講冨樫義博、高屋良樹、永野護、井上雄彥定三浦健太郎最勁？

全版字漫畫

已經慣撚左
慣撚到覺得你出咪睇唔出咪當你腰斬左
利申: 依然覺得各篇都好好睇

直接轉型做插畫小說啦屌

三浦健太郎已經用緊新漫畫訓練定作畫助手

我諗佢休刊最大原因應該係諗唔到點畫落去

係咪中左武肺死撚左
唔係既話破完紀錄快撚d復刊

高屋無得輸

諗唔到咪休刊囉

不如寫隻船沉左全部人死撚晒
快d完左佢好過

已經等到冇咩感覺
佢出咪睇囉
冇期望 就冇失望

原來套野1998年開始畫
由一國兩制畫到一個一制就黎ww3都未完

周邊大賣

叫老婆畫囉

原來已經休左81週
棄左十世

要大賣都要肯畫先大賣到嫁

98年開始畫
好命嘅仔都生埋

呢D撚樣真係侮辱緊讀者

唔撚會再睇。。條友唔值得尊重

冨樫義博係第二廢個o個, 三浦走左去畫另一套新漫畫唔當佢休
高屋良樹,永野護,井上雄彥遠遠休得勁過富奸, 但其他無人屌

我慶祝破紀錄
都係冇屌

無話你屌, 講緊樓上個幾條友係咁話棄左但一有HXH又衝入黎個班

佢咁樣休刊法係咪佔左個連載位?
定係搵個作品頂佢位 佢一出就讓比佢

其實我都想問呢個問題
唔明點運作

其實係咪得Hunter可以咁休法
其他漫畫咁休,jump應該一早腰斬左

小岡：我要代表獵人懲罰你

隨著今年為日本漫畫雜誌《週刊少年 Jump》慶祝創刊50年，特別邀請連載過的漫畫家在官網上留言，但富樫義博則在網站上留言解釋一直暫停連載的主要原因，他寫下：「由自己最初的連載到現在，事實上大約有70%的稅金會被抽走，可以說如果工作20小時，有14小時都是白做，感覺自己的身體、生活及心靈都分離破碎的狀態，對《Jump》大賣653萬本，並沒有特別感受。」，很多網友對他這番真心的說話因此感到驚訝。

係
98年個陣講好咗鐘意點都得

唔講都唔記得左跟呢本小說

所以通常畫30%就交貨

畫6個鐘之後打14個鐘機然後腰痛休刊

爆漫

當讀者垃圾

算撚數啦,都咁多年,已經無期待,對個故事已經無感覺

因為無期望就無失望
大家屌成咁都係因為覺得hunter好睇又想繼續追先咁

畫乜尻啊
寫小說完咗佢好過啦屌, 留返俾其他人做動畫/漫畫

富樫去左黑暗大陸就真..

預知能力。。。大概十秒
守護獸。。。。謎

唉～ 其實套野真係好正
獵人考試, 打賺錢塔, 入GAME (開始窄窄地)
一到打蟲就停到2046, 已經放棄左佢

一直當出GAME叫大結局

完全睇唔明王子嗰part

隻船用緊真實時間去黑暗大陸

呢條仆街正契弟離

Hunter單行本次次都大賣
平行時空？

佢就係惡到唔畫，周邊都keep住大賣，你睇下佢新出果隻game再加埋佢老婆，又係唔畫都周邊大賣

哩套野
敵人設真係痴L左, 打蟲, 蟲就強都痴線
隻貓求那其都可以打死小岡老豆個長髮朋友(唔記得名了)
咦家就更加唔好講

另一套鬼滅
主角人設又係痴L線, 明明仲係下忍Level, 中忍都未到
就勁過柱, 而且柱仲要靠佢至可以打死頭3名鬼月

老實講, 火影都算啦, 話封左隻大佬係身體
但鬼滅真係唔掂, 明明仲好初心者, 轉眼間就勁到柱都呆左

我睇 渚光希版 禰豆子 好過
至少睇左十次以上

當初慾望島見到父親
或者蟻篇打完王
如果呢兩個位完左去做個開放式結局, 其實都算收尾收得靚
其他支線單獨出外傳算啦

講到富奸踏入訓緊半個棺材
而追隨佢d讀者留晒遺言俾個孫
叫佢燒本結局落黎

睇蟲睇到眼濕濕

當沉船死晒算啦

蟻篇係好睇既
反而王子篇好複雜，唔係好有意欲追

好彩未開始睇

收皮啦佢，交唔交稅佢都係照打機啦
講到唔駛交稅就會認真畫咁

選完小岡同老豆傾完計完我覺得完晒成套啦，成個故事就完整喇
本來佢一開波主要目的都係搵老豆，搵到就完無野好講啦

見完老豆咪當完左囉
動畫果度收尾咪好地地

算啦都唔記得上次講到邊啦已經
已棄

點解會比佢想點就點

強殖裝甲肯定係休刊之鬼

比起井上個班休刊王, 獵人(小岡篇)已經有個完整結局
上船已經係第二部嘅故事

永野護近年都好勤力冇乜休刋

真, 好似jojo咁開第二部未算, 無藉口俾d hater吠

沉左隻船完左佢算啦

無知一問井上休左幾耐

但係佢一出黑暗大陸又覺得呢個先係獵人，征服未知世界
但又唔知點解要focus班撚樣王子互片

強殖裝甲停咗4年了
聽講作者同出版社傾唔掂數

暗黑我已經當番外

草稿當畫咗

難得完左小岡既故事
好想睇佢老豆,金真係好撚型

仲要十鳩幾條線，點記

究竟死之前睇唔睇到結局

Hunter（休刊版）陪住我哋成長 由幾歲到就嫁人啦

轉左做插畫師

Guyver係咪勁過富奸
Hunter都叫有周邊
Guyver影都冇

你賣得咪有牙力囉
富樫；你夠膽咪斬 驚你

網絡流傳既版本係幽遊好賣得
但富奸就同JUMP不和搞到腰斬

所以新既主編講明唔會煩佢 佢想點都得

欅坂2.0 會唔會令佢有動力畫

巴打有冇睇完動畫重制？做到見到老豆的你睇完動畫結局當完咗會開心啲，至少真係有個結局

唔係逼佢畫落去
唔俾佢完就尊登寫爛去咩

打完王 會長死左 已經當完左

鬼滅完埋都仲落船無期

由我讀書, 初戀分手, 結婚, 生埋第二個喇!

動畫真係可以填補返個空虛

獵人頭號賤男你都啱
做人老豆最盡責係終於比咗個電話小岡打

唔撚記得了
入黑暗大陸 係唔係會長指意 死前遺囑？

唔覺人設有咩問題 敵人設定太強大
所以主角咪要用特別既方法取勝囉 亦都要付出好大代價
小岡同會長都一樣

鬼滅其實同火影一樣啫 一個有日之呼吸 一個有九尾

諗起細個睇真係覺得reorio好大叔 而家就嚟老過佢10年

全裸變身做大岡

佢設定跟本寫到好多輯故仔

但套野四主角
古拿比加同里昂里奧目的都未達成

三浦有再畫只係好慢
其實我覺得佢唔想畫因為唔再係佢想畫個套黑暗漫

有生之年系列top 1

當佢完咗架啦

睇左篇野唔知真定假
話佢覺得自己老
無能力再慢慢畫烙印
想培養班助手幫自己畫
但又唔放心就咁畀佢地直接畫
驚質素唔好
於是就開套新野
由佢諗故事
再畀D 助手練筆
練到咁上下滿意就畀佢地幫手畫烙印

話隻船爆發武肺完撚左佢算啦

覺得自己好唔爭氣 仲係好想睇hunter出番都會再追再買單行本

高屋良樹套強殖裝甲

新版動畫,其實可以當係完滿結局

佢d垃圾都有人睇 又係各種屁孩影帝

四王子吹撚大左啦, 果招預知夢真係痴撚線

好似話佢覺得稅太高，畫完好似做白工咁，咪索性唔畫

古拿比加明明最受歡迎，但富奸後期都唔太寫佢，里昂里奧做醫生就差不多啦
成個幻影軍團大把野都未完啦
鬼叫佢開咗咁多條線又鋪唔到落去咩

咁多篇都係拍賣會篇最好睇

三浦, 井上係慢工出細貨, 你睇佢哋D畫工靚到嘩一聲都唔想屌佢哋啦

三浦就係

井上係直頭棄左啦, real休左6年, 浪客行休左5年
條友都話唔想畫, 係度咬入樽老本, 你見隔幾年就會有新收藏版

五星物語真係好靚，機體應該係機械人動漫之中最靚最型亦都最優雅

真係要個孫燒比我睇

富奸前排都用左念直接連載出單行本畫質

再係咁休落去，好快會俾人拋棄
耐性始終有一日會燒完，到時佢想畫返都冇人睇

你諗吓你原本返工有兩萬蚊，而家得6千，你quit唔quit？

你應該要同富奸講
佢做左鬼之後記得畫埋佢

之前一口氣出廿話, 預佢休返兩三年儲貨
當佢月刊出就fit哂
三浦就係季刊黎
井上, 高屋, 萩原個d就真係退左休棄左畫落去

見到都唔想睇
咁多人好哩味屌

真實時間嘅話會快好多

小說漫畫化就見得多
漫畫小說化就真係得佢一個

小說化左之後就冇再屌落去
仲要停咁奈，乜都唔記得晒又要睇多一次小說
以前就係神作既
依家愈來愈唔想睇
出草稿，小說化，無限停刊
狗也不屌

爆漫, jojo系列早出過佢又字數多過佢啦
少見多怪

留名死撚咗都未畫完

呢套嘢係四(五?)主角
每個主角都有目標
而家只係完咗小岡老豆線同基仔家庭線
仲有醫生線同古仔復仇線都未講

仲有其他配角嘅線
廁所戰神滅團線
旋律搵樂譜
半藏搵唔知咩書

寧願佢蟻王完就算，依家拖咁耐就算再出都冇打算再買了

印象中日本係年收入四千萬yen 以上先係最高稅率，咁呢個比較或者比較odd

小學睇緊
而家結咗婚生埋小朋友都未完

小學雞係咪冇睇過getbackers?

因為有幾多人真係識嗰四條友
講真 強殖裝甲、五星物語、浪客行、烙印戰士 都沒必個個知喇

其實原本係有得打下
不過要保護佢兩個冇咗隻手先輸

條友都 作到d配角咁撚高人氣當唔到係condom

你睇陰獸

蟻篇嗰陣咪又係咁講

屌 原來佢得19歲

小學個陣去漫畫鋪租漫畫
岩岩追哂海賊王
我問個老細仲有乜推介
佢話你鍾意睇海賊王就一定鍾意睇呢本
之後佢就拎咗本獵人俾我
如果我有超能力可以回到過去
我一定會打撚到個老細甩牙

我都唔明響度屌佢為乜
仲衰過強國人恩主心態
又唔係收左你訂一定要畫落去，冇欠你架，呢度幾多人100%睇正版?甚至現在都仲睇緊開心版，慳d啦，係你地欠左佢機會大d

讀者期待?即刻收返囉，佢長年係咁，期待佢果個先係on9

我就一早棄左，係睇唔慣你地班友d反祖現像

人各有志，根本唔同角度睇件事會好唔同
佢好似早兩年先生左個女，有幾多人可以好似佢咁停工照顧家庭？
佢有錢到幾世都洗唔哂，你地又有乜理由要個有錢佬一日為你服務十幾個鐘？

係你班強逼症劇毒攻心先會一定要有始有終，人地鍾意點生活關你鳩事咩

屌你一個月畫一格都出到一話啦

唔賺得jump會比佢咁做？

明明富奸呢種人先係有利漫畫界
仆街jump以前邊會俾人咁易完？
邊有咁樣休刊法既先例？

就係佢響幽遊白書果陣頂到班編輯傻，偏偏又下一套又紅，jump完全吹佢唔脹破壞哂d舊時代規距

家陣漫畫家自由度大左，想完就完，想休有得休，呢條友仔絕對發揮過作用，真係要為d 19讀者編輯捱到好似尾田咁先叫好？咪on9啦

搵到錢，有生活，有自由，先會孕育到好既創作
窮，做奴隸，冇自由，只會孕育到垃圾

日本長期當漫畫家係消耗品，開始青黃不接，你班仆街讀者一定有份造成

全休獵人

賣成7000萬本既銷量都話唔係大賣

我都有兩個仔女Hunter都未出完，唔通真係要等個孫燒畀我？

入坑師

近期果幾本係咪好好賣

中伏師

次次講呢個gag , 唔知有冇人同我一樣咁諗

有班香港後生仔女都鐘意HxH, 次次有新一話就喺連登罵戰, 都識講笑話要個孫燒俾佢哋睇, 好似係好遙遠嘅事

點估得到一個19,20年, 死會發生喺自己身上, 係死得不明不白, 就算有朝HxH大結局, 都冇人會燒俾佢哋睇...

唔撚得閒呀之前打煌黑龍，
諗住畫又要打冰牙龍

我而家都係覺得佢似25 26歲

上兩本係2018年既銷量

Btw35集係2018年頭出
36隻係年尾出

我覺得三字頭

記住燒比我啲孫睇

隻守護獸咪自動波保護主人
講大話三次等同死

職業電競
業餘漫畫家

其實佢宜家咁樣, 小岡已經冇見標,
古仔復仇章又一早當佢開放式地完左
又唔係好似蟻篇咁有個大boss要解決
已經出唔出落去都冇乜所謂
用金把口講到明個過程重要過個結局

笑死...小說化

One piece 完先

定古拿比加 落船先

意識流

我知保護主人
講有乜技能

大佬隻守護獸會出金幣

比起Level E重差一皮

其實嗰陣金講黑暗大陸嗰陣我仲以為佢當開放式結局咁完咗就算
點知條撚樣又真係挖多個新坑

所以我一直都唔明王子篇係做乜鳩
設定又複雜
不過個陣出成班hxh fans一見人話悶話睇唔明就屌到人反皮

有排都未完，暗黑大陸岩岩先開始

笑到仆街

巴打好撚型
好似你咁撚型咁有正義感既人我第一次見

令咁多fans失望都仆街啦
不如求其完左佢算

王子篇真係多鳩餘
我超想睇佢介紹黑暗大陸果時有果d咩未知病,未知生物,想睇佢會點畫
點知畫個王子篇出黎勁撚多設定又麻煩,搞到佢自己都唔撚想再畫

套野都出曬名 佢唔畫又對本週刊 冇任何壞處 點會斬

14個王子 每人1隻念獸, 4, 5個護衛 某d王子又有私人軍團 咒殺隊之類
跟住又咩3個地下黑幫 私生子 幾十個黑幫成員 幻影旅團希索加互片
癡撚左線 complexity仲高過蟻篇成倍